光復香港係結果 時代革命係過程 要有以死相搏既決心

我會以狙擊梁蛇既決心 一直同中共鬥落去

王蛇 唔好覺得我會漏左你

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席